如果蕭生上全民造星3會唔會贏到？

表演9Up

係咁易都10萬點擊

講呢段 已經有吸引過咩跳舞 唱歌

又有營養

燈撚到啲評判收皮

總共獲得4盞燈